有冇絲打陪過男朋友走過低谷 入黎分享下

最近男朋友失業左差唔多三個月 屋企又發生左d事 正處於低谷
有冇絲打有陪男友走過低谷經驗 可否分享 同比少少鼓勵比小妹 想圍下爐

分手 比多個考驗佢

屋企發生左事無得講,但失業都可以失三個月真係垃圾
咁既男人多謝你幫手要左佢

你都幾好笑 唔做三個月野會死？

守候喺身邊就好夠

男友曾經因為整親腳行唔倒
要長期住院同做物理治療
嗰幾個月我返工前同放假都會去探佢陪佢
感情好咗
可惜最後佢一腳踏兩船
唯有將佢變成我嘅ex
希望絲打嘅男友識珍惜

好羨慕

人生低潮中

正常，兔死狗烹

講真佢失業咁耐 我承認自己都有比說話佢聽 同自己會唔開心好擔心 唉但我收唔埋自己既情感

佢本人都唔想咁 除非佢懶懶行唔搵嫁姐
盡量控制下自己情緒啦
你唔開心反而會加重佢壓力

其實佢好勤力搵嫁喇 但可能佢搵既工都係幾好 所以要求高 唔係咁易請 唔知點幫佢
我依家儘量少搵佢 怕自己會發癲

咁樣你認為真係可以行到落去咩?

睇左你上個POST................你男友太唔現實

真心唔睇好，完。

佢最近一個月同我講佢唔會再發夢 依家等緊offer

唔係有offer喇咩？
仲未返工？

睇定D先再講

講真 呢d 野點幫
有時另一半同你講唔係要你幫 加上你都無能力幫
佢想有人俾佢呻 同佢講會陪住佢就夠
不過你男朋友應該現實少少
未夠斤兩去 盞陪跑

個人話等埋最大粒簽名之後就會打黎
但今日都星期三 仲未打黎

有冇得打去問下hr

被踩多腳

上星期五打左喇 話今個星期內會比到management簽名 22號會返工喎

正常嘅, 你都係人嚟架嘛
但呢啲時候唯有係盡量忍耐
除非係佢擺明有問題又屌極唔醒啫
唔係的話自己唔開心就搵朋友呻下算, 費事佢煩多樣
衰啲講句佢煩咪即係你煩

最緊要係佢有心去搵工唔係HEA
見到絲打你都話其實係有份工請咗
差在大粒嘢未簽名
既然係咁就放鬆少少啦

陪咗5年 最後都係分咗

你男朋友成日都份失業嘅